會員 左輔右弼#247184 & 牛奶妹與大番薯#188374 請入

請問你地呢期屈緊邊個人係藍？